香港甚至華語樂壇係咪永遠都停留係宜家呢個位

只唱情歌
太著重歌詞 寫到靚一靚
可惜首首曲都係差唔多

有冇可能十年內香港有一首歌可以同despacito, shape of you, uptown funk 呢D歌?

傷心到變形屌打哂你堆歌啦

認真post 唔好講d垃圾好嘛

呢首好聽

垃圾歌都好吹奏

香港人d taste 就係差到d 咁嘅垃圾pop 都要吹奏

你咁講準備又俾人插啦。 ;(